無盡空虛。。。

似把心渦xxxx, oh
無盡的愛ai 哦

什麼，，，